奇怪! 被打到腦出血個示威者阿媽 ida ma fb private左

完全搵唔番啲資料
有冇人知點解

有冇人有消息

好似有見過人講進入法律程序，暫時有d內容唔可以公開討論

懷疑ida ma受到威迫del左

咁都好啲

推啊！

其實之前有人講話做乜最初比人拉果批點解好似冇哂聲氣我諗都可能同一個原因

係咪覺得太多post太亂？我地整左個策略、行動、文宣方向精華

包括行動方向、文宣方向、檢討、戰術等等

咁咪拖好耐香港人先會知發生咩事?

其實係，咁多人被拉
拘留48小時後出黎點解冇乜聲氣

要召喚熟法律ge巴打講下
但我覺得一般情況下應該係律師講明叫佢地唔好上網亂講案情，因為你公開左案情就會係上庭前影響到其他人判斷呢單案果陣中唔中立